大家一齊買領航標準普爾500指數ETF

1. 美國就快減息，標普一定升
2. 標普指數基金多年來一直跑贏大部分Active fund.
3. 唔使換美元就買到買美股
4. 領航係美國最大ETF公司之一